其實大家知唔知自己係無反對香港獨立既資格？

先唔好講光復香港時代革命呢句野本身就係提倡香港獨立既原教旨主義野
民主自由，係你地話要既
五大訴求，缺一不可，係你地有份嗌既
香港人呢個身份又係你地話自己係既
咁如果香港獨立可以達到五大訴求，可以有民主自由，可以保護到香港人呢個身份，可以清算黑警，咁你地憑咩反對？其實係完全無反對既資格架喎？

追求民主自由但係反對行一條可以通往民主自由既路都唔係人格分裂咩先係人格分裂？

再簡單啲問大家，有冇諗過只有香港獨立咗先有可能落實到五大訴求？

只有換咗當權者先有可能達到五大訴求
要點換？
香港獨立

Push

咁講，建設民主中國都係更換當權者
問題係以今日中國既民意，有民主即刻直接軍管香港、集中營、大屠殺、搶錢搶地搶資產，仲會向所有西方國家宣戰

更重要係呢三十年以嚟，建設唔到民主中國，只係推咗個盟主中國出嚟

［行動po置頂］全民報哨

其實大家知唔知自己都可以幫到黑暴受害者
一齊twitter. 仲有無人未知呢件事

男生被女警裸搜虐打下體 受害人挺身拍片向國際作證港警性暴力

所以，如果槍炮子彈同炸藥既武裝革命係可以令香港有民主自由，大家都係無反對既資格
1. 嗌得時代革命，無可能否定武裝革命
2. 同上面一樣，既然係一條可以通往民主自由既道路，我地係無反對既空間，更加唔應該話買槍自製炸彈既人係收共產黨錢做野俾籍口對家打壓既鬼

唔好同我講啲咩「你咁叻你做啦，炸立法會幾時都炸得啦，幾時先肯去做野姐冷氣革命家」
因為你地啲錢去晒劉細良國父、蕭若元評論家同埋沈旭暉國師既patreon、無數掛住黃色經濟圈個名既消費圈度仲有戰狼外交團既香港眾志同埋係64晚會籌完錢之後都唔見人又唔知做咗啲咩既支聯會度

你地自己諗下自己既資金有冇一蚊係俾手足買槍買炮買子彈？
無，相反你地係要手足去被捕被姦被打被入獄被勞改被自殺去做人血子彈